# Copyright (C) 2022 Simon Chuang
# This file is distributed under the GPLv2.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sig GA4 widget 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/sig-ga4-"
"widget\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-13T11:04:51+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-13 11:05+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Domain: sig-ga4-widget\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Sig GA4 Widget"
msgstr "Sig GA4 Widget"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/mark2me/sig-ga4-widget"
msgstr "https://github.com/mark2me/sig-ga4-widget"

#. Description of the plugin
msgid "Use Google Analytics 4 data to display website pageviews widget"
msgstr "使用 Google Analytics 4 數據顯示網站瀏覽量的小工具"

#. Author of the plugin
msgid "Simon Chuang"
msgstr "Simon Chuang"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/mark2me"
msgstr "https://github.com/mark2me"

#: classes/widget.php:17
msgid "Show GA4 stats"
msgstr "顯示 GA4 統計數據"

#: classes/widget.php:18
msgid "Display statistics for GA4 pageviews."
msgstr "顯示 GA4 瀏覽次數的統計資料。"

#: classes/widget.php:22
msgid "Browsing Statistics"
msgstr "瀏覽統計"

#. translators: %s is today pageviews
#: classes/widget.php:25
msgid "Today pageviews: %s<br>"
msgstr "今日瀏覽：%s<br>"

#. translators: %s is tatal pageviews
#: classes/widget.php:30
msgid "Total pageviews: %s<br>"
msgstr "累計瀏覽：%s<br>"

#. translators: %s is today visits
#: classes/widget.php:37
msgid "Today visits: %s<br>"
msgstr "今日人氣：%s<br>"

#. translators: %s is total visits
#: classes/widget.php:43
msgid "Total visits: %s<br>"
msgstr "累計人氣：%s<br>"

#: classes/widget.php:83
msgid "Custom title:"
msgstr "自訂標題："

#: classes/widget.php:91
msgid "Custom items:"
msgstr "自訂項目："

#: classes/widget.php:94
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: classes/widget.php:95
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: classes/widget.php:96
msgid "Custom label text"
msgstr "自訂標籤文字"

#: classes/widget.php:97
msgid "Adjust"
msgstr "調整"

#: classes/widget.php:201
msgid "No matching record found."
msgstr "未找到符合的記錄。"

#: inc/page_setting.php:9
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: inc/page_setting.php:22
msgid "Upload key file"
msgstr "上傳金鑰檔案"

#. translators: %s is filename
#: inc/page_setting.php:29
msgid "Your key file: %s"
msgstr "您的金鑰檔案：%s"

#: inc/page_setting.php:30
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

#: inc/page_setting.php:34
msgid "Could not find the key file."
msgstr "無法找到金鑰檔案。"

#: inc/page_setting.php:43
msgid "Website property id"
msgstr "網站資源ID"

#: inc/page_setting.php:45
msgid ""
"You can find property id numbers at Google Analytics property like  "
"<b>webname(12345678)</b>."
msgstr "您可以在 Google Analytics 媒體資源中找到媒體資源 ID 號碼。"

#: inc/page_setting.php:49
msgid "GA data start date"
msgstr "GA資料開始日"

#: inc/page_setting.php:54
msgid "Cache time (second)"
msgstr "暫存時間(秒)"

#. translators: %d is seconds
#: inc/page_setting.php:60
msgid ""
"Set the cache time to avoid repeated API calls and speed up page loading. "
"(Default time: %d seconds)"
msgstr ""
"設置快取時間，避免重複呼叫 API，並加快頁面載入速度。(預設時間：%d 秒)"

#: inc/page_setting.php:67
msgid "Post pageviews"
msgstr "文章的瀏覽次數"

#: inc/page_setting.php:67
msgid "( Notice! Each post will call the api once. )"
msgstr "( 注意！每一篇文章都會呼叫一次API。 )"

#: inc/page_setting.php:72
msgid "Pageview label text"
msgstr "瀏覽次數的標籤文字"

#: inc/page_setting.php:75
msgid "Default label"
msgstr "預設標籤"

#: inc/page_setting.php:82
msgid "Show on"
msgstr "顯示於"

#: inc/page_setting.php:96
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: inc/page_setting.php:100
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: inc/page_setting.php:101
msgid "Top Center"
msgstr "中上"

#: inc/page_setting.php:102
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: inc/page_setting.php:103
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: inc/page_setting.php:104
msgid "Bottom Center"
msgstr "中下"

#: inc/page_setting.php:105
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: inc/page_setting.php:123
msgid "Prompt:"
msgstr "溫馨提醒："

#: inc/page_setting.php:124
msgid ""
"Caution! This plug-in uses the Google Analytics Data API, and there is a "
"daily limit on the number of calls (50,000). If the number of requests "
"exceeds, you may need to pay for it. (You can set the cache time in the "
"settings to avoid exceeding the number of calls)"
msgstr ""
"請注意！本外掛使用 Google Analytics Data API，每日有呼叫次數限制(50,000)，"
"超過的請求次數，您可能需要負擔費用。(您可以在設定中以設定快取時間來避免超"
"出呼叫次數)"

#: inc/page_setting.php:126
msgid "How to setup:"
msgstr "如何設定："

#: inc/page_setting.php:132 sig-ga4-widget.php:91
msgid "GA4 widget config"
msgstr "GA4 小工具設定"

#: inc/page_setting.php:146
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "您確定要刪除這個檔案嗎？"

#: inc/page_show.php:17
msgid "Current month"
msgstr "本月"

#. translators: %1$s is start date, %2$s is end date.
#: inc/page_show.php:23 inc/page_show.php:42
msgid "Date range: %1$s ~ %2$s"
msgstr "日期時間範圍：%1$s ~ %2$s"

#: inc/page_show.php:36
msgid "Current year"
msgstr "今年"

#: inc/page_show.php:57
msgid "Popular Posts (last 7 days)"
msgstr "熱門文章(過去7天)"

#: inc/page_show.php:67
msgid "Page title"
msgstr "頁面標題"

#: inc/page_show.php:68
msgid "Pageviews"
msgstr "瀏覽次數"

#: inc/page_show.php:115 inc/page_show.php:146
msgid "pageviews"
msgstr "瀏覽"

#: inc/page_show.php:115 inc/page_show.php:146
msgid "visits"
msgstr "造訪"

#. translators: %s is post pageviews.
#: sig-ga4-widget.php:46
msgid "Pageviews: %s"
msgstr "瀏覽次數：%s"

#: sig-ga4-widget.php:77
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: sig-ga4-widget.php:90
msgid "GA4 charts"
msgstr "GA4 統計圖表"

#: sig-ga4-widget.php:104
msgid "Please upload the json file and fill in the web property id."
msgstr "請上傳 json 檔案並填入網站資源ID。"

#. translators: %1$s is error message, %2$s is status.
#: sig-ga4-widget.php:115
msgid "Error: %1$s<br>Status: %2$s"
msgstr "錯誤：%1$s<br>狀態：%2$s"

#: sig-ga4-widget.php:176
msgid "Only json files are allowed"
msgstr "只允許 json 檔案"

#: sig-ga4-widget.php:308
msgid "Not allow do this action"
msgstr "未允許執行此操作"

#~ msgid "(Your post content)"
#~ msgstr "(你的文章內容)"

#~ msgid "GA4 pageview widget"
#~ msgstr "GA4 瀏覽量小工具"

#~ msgid "Key path: %s"
#~ msgstr "金鑰路徑：%s"

#~ msgid "The key has not been uploaded"
#~ msgstr "金鑰尚未上傳"

#~ msgid "Cumulative views start date:"
#~ msgstr "累計瀏覽起始日："
